[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero One 40 , 魔進戰隊 16

幪面超人 Zero One 第40話

魔進戰隊 煌輝者 第16話

神枱位

EveryTime~

精華Time~

司前輩唔笑都幾靚，一笑就露牙

呢張個feel有啲似廠長

亂得黎對稱又幾可愛，似吸血鬼

諗起同佢打車輪，用條脷幫佢刷牙

好耐無睇過超人,睇z睇到第四集,
第一集啲人好似唔識超人係乜水,
z個地球同吉田個地球係未同一個地球?

老友，講咸蛋超人就請移玉步。

周不時都有人講咸蛋
未試過比人叫請移玉步

大家準備上大結局快車

留名

巴打們你地係邊到睇

社長俾ark打撚到咁都唔使入廠

冇話唔講得，不過嗰邊有多啲專家做討論咁解。

上個post都有討論，唔緊要啦

你邊位呀 叫人走

每個超人個地球都未必係同一個
除非講到明係

今集啲打戲
運鏡，動作設計，重擊感，適量特效

或人over my dead body

今集玩預測玩到好過癮
Ark唔跟特攝片潛規則呢下笑咗

簡單直接

真係over my dead body over and over

Ay Yeung form

lm

臨尾伊茲好得意

Ark: 我已經預測到你嘅結果
或人： 我已經預測到你預測到我嘅結果

最後全部人睇住滅抬走雷 之後下集一齊打ark

演算幾十億次
即係社長死左幾十億次

飛電岳橋

IZU流眼淚果幕

02 所有動作好簡單

究竟IZU有冇物理上流眼淚

五條友企定定望住滅抬走雷真係
下集滅又同02一齊打ark
btw係咪真係唔諗住講邊個整番迅

Marvel + jojo 第五季

02又幾型

izu係早人
zero two同ark 就係king crimson

King crimson係斷片
Killer queen先係重複回帶

不破

不破係咪好耐無變過身

RampageVulcan已經神隱左4集,睇埋41劇照睇怕都唔會出現

咁咪好睇
最憎下下花到乜咁嘅特技加誇張嘅動作

Ark以家係衛星到
如果01用猛瑪象key會點

應該用唔到

ark zero—> ark one之後可能要滅亡迅雷+主角群圍毆佢

a0同zero two已經係演算大戰
a1可以點吹
a1出後過zero two點都有壓倒性嘅力量

變身器比ARK沒收左喎

3d print仲勁過ark0......會唔會屈左d

捉住jin個頭打 以為又玩打爆頭盔露眼出黎

cls一開始ark直接殺人間體嗰度打破咗咁多年拉打嘅迷思，怪人可以打斷變身

佢今集淨係靠ff已經變到條腰帶出來勁過衞星zaia喇

不過滅果句先係重點
衞星一日係到ark都係永生

後半有d位無左特效反而覺得好似無錢燒咁

不破身都變路到仲要比人即刻收皮

我都係咁諗

N年前桃塔羅斯好似講過打斷變身係唔啱規矩

初頭仲以為Is好似”從零開始”咁

今集演算大戰睇到好爽後尾02同ark打到我都搞唔清邊個係演算結果邊個係實際結果

上集ark zero反而橋埋雙手等或人同隻狗crossover完先打

就係嗰次等完唔想有下次

好撚好睇

今集bite the dust

去番五回合前嘅水準

Final Form咁樣簡簡單單都幾好

bite the dust

再玩金色真係屌佢老母

墓誌銘係咩？真係要將今集癩過去jojo，墓誌銘先比較接近，雖然都唔係嗰樣野

1000%比ark 0穿心就冇出現過

我記得d人串過舊平成係金同紅為主做final from

final from係咪大隻左

係 胸肌好似西川貴教咁

邊到睇到

舊相來,佢拍戰隊時應該已經cool咗牙

呢個final form認真唔錯 好耐冇見過咁清新簡約嘅設計
係爭把專屬武器

變到好厚身

瞬移得一次有CG特效，之後用幾個皮套一齊拍，感覺上似分身多過瞬移

仲要唔係成隻金色

墓誌銘係預知短時間入面既野
真心係killer queen呢

巴打你應該搞錯左

Evolto只係得返一粒細胞都生存到
ARK只要有data backup又係不死
到底邊個勁啲

原來係咁，唔怪得之前唔多覺佢啲牙咁亂。

合作打天下啦

今集izu

黑目kuuga冇武器都咁勁
雖然原設定佢係有晒棍弩劍三武

02型撚到

再見細佬

件太空衣係咪fourze年代產物

係Build個陣都用過
背脊個個表情符號好易認

痴膠布又再打過

同一個世界觀確定

手指炮同埋招黑波, ARK ZERO根本就係菲利

最尾is嬲鳩左揸奶頭嗰度好似兩公婆咁

01發生嗰邊係未親身經歷嘅，唔係真正存在喺時間上，狂loop就bites the dust？我開兩倍速咪made in heaven？我話佢偏向似墓誌銘係因為佢哋都只係睇到，而當刻都未發生嘅，只不過01睇嘅係演算，boss係未來，所以我先話都唔係同一樣嘢

臨拍前蘊釀咗幾個鐘
結果喊到停唔到

更正：接近Ｄ，但唔係同一樣嘢

每次izu喊就會返同一個時間點 感覺上似係每次吉良個身份比人知道果陣就會爆炸然後早人就會返去同一個早上咁

事實係果到每一次死都係Zea既演算

移你條毛咩
特攝post講特攝你憑咩叫人走

btw 佢喊好得意

戲外都咁有感情

或人本筆記，諗咗幾個名🤣
- Kamen Rider Super ZERO-ONE
- Kamen Rider 0001
- Kamen Rider Hyper One
- Kamen Rider New ZERO-ONE
- Kamen Rider ZERO-TWO

from Kit Chaser 香港拉打迷

izu:

Zero one 40

1000%不是我
笑到仆街

Aruto 望住Izu個眼神

日本人做野好pro
即使年輕一代都係

演算都叫事實？朋友，你講咩？

原本想屌柒你班jojo小鬼，但諗過除咗冇道理咁暴露自己精神上嘅潔癖之外，都冇實際用途，所以同你用boss嘅例子話返你聽，完全唔係時間系嘅能力，但你就講到演算都叫事實，但你就講到演算都叫事實，但你就講到演算都叫事實，係呀我用咗bites the dust呀~集體高潮啦！求其係一Ｄ唔關事嘅嘢癩去jojo，扮到自己好了解jojo去順應潮流！

唔係禁jojo neta，但喺一Ｄ九唔搭八嘅嘢喥揾到同jojo嘅關聯，唔去查案真係曬！本來就憎jo小鬼，我知自己冇道理，但屌完你班jo小鬼個心就係爽，我就爛！被眾屌都要屌

所有嘢都太簡單 無論係造型 打鬥 特效 太無魄力

或人izu的純愛故事

終於睇到果1次

02:我預判咗你個預判

真 一開頭好多人都話呢個樣都叫final form未免太過求其無嚟霸氣 後尾又開始有人跟話咩簡約美 普普通通咪好

屌你依家講緊最終form 唔係叫你整到zio嗰啲不倫不類
至少你睇下男二不破rampage form咁 唔誇張之餘係睇得出有進化到

依家02個能力同shinning hopper出嗰陣一樣 都係玩預判 外型又純粹01殼加多少少嘢咁 真係好無說服力

40集 終於做返主角

好似細路打交咁,我反彈你反彈我既反彈

btw個無中生有仲勁撚過對家,起碼人地都要3d打印先整到依家直接用粒子直接創造出黎

屌你連變身都俾Ark踢得走

點解humangear都要太空衣

Ark與02的數學大賽

之前唔係話02能力係雙倍奉還？

我以為02driver(黄色部件)係1000同izu
合作開發，主體係不破，迅佢地搶返
之後再俾或人合而為一變02

呢個特效希望keep住出

SABER!?

柒過exaid

又要睇到順眼為止但而家更關心編劇係邊個

點忍笑

天元突破咁

頭頂短啲會好啲

變身唔可以打人間體係常識

就咁睇覺得最柒係個口2隻色
其他都還好,最多係眼同劍太誇

Oh shit 🤦‍♂️

就咁睇又似係w,build果種兩元素互溝

學七爺咁直接頭上拔頭鏢?

但佢頭頂冇分2隻色,係2邊眼唔同+口唔同色

見佢頭右邊好似有兩個形態，似係換一邊色

好多玩具可以賣

覺得a1會出係ps4隻拉打game到

睇左10秒到就順眼 今年無問題

kamen rider Saber 死吧

大量izu cap圖注意

你睇佢基本form叫brave dragon

後面兩個派生form叫dragonXXX
但塊面左面都仲係紅色

似係W/build果類互溝法

02:我彈
ark:我反彈
02:我反彈你既反彈
ark:我反彈你反彈我既反彈
02:我反彈你反彈我反彈你既反彈

Lancer 自殺啦

根本係將兩個樽/USB換左做書仔

今集佢好似由ai進化到有人類嘅情感
面部表情交足功課

迅個打靶仔：點解你出水嘅，係咪機件故障

又係插把劍腰帶

一邊係神獸類，一邊係童話神話果D？之前見張訂單有西遊記

模擬喊左出黎
到最後真實都係有眼濕

每次強化都係有izu先做得到

對眼麻麻地

我記得有人畫咗個時王2打超級快盜紅，兩個企喺度瘋狂預判對手點打

人哋放緊閃迅仔就靜啦

thx

插書，掹劍》之後開本書好似幾型

到時掹劍d變身post諗起牙狼

老老豆豆
我反而嫌佢唔夠驚嚇

完全唔surprise

佢ntr左幾次

睇唔清成個咸超咁

小朋友會玩得好開心嘅
18歲以上就未必，儲都冇癮
最憎把玩具劍整到變左匕首咁

02樣係唔錯,但真係太簡單冇乜特別
個打鬥感覺就係同shinning打暗殺仔一樣必殺又差唔多
留名等睇下集開始a0每集死一次,咁上下升a1跟住死埋就結局

開書就諗起Iwae！waga Arthur

啲書好膠吓 真心

又行翻新平成個設計方向強化形態會唔會插部iPad電子書落去，touch 換能力

新平成開始有邊條腰帶唔膠

有無link/地方可以睇得返魔進第13集/14集熟肉
搵極都係得百毒網盤下載link

等睇後期巨型powerup item一插用晒條belt所有slot

oma zio隻錶唔交仲幾靚

睇圖已經覺得好膠先陰公

把劍咁長

heat joker黎

插本百科全書落去

有D似AVG infinity war
Doctor Strange 睇左超多結局 搵一個贏到嘅

玩具不嬲膠，好似exaid咁劇中卡帶係金屬色，玩具一樣係原膠色

佢唔係講緊d顏色

劇用道具全部塗裝過

01個編劇應該好鍾意Avenger
好多致敬位

係咪雙手俾人捉住可以用個頭斬落去

自膠

02個膊頭位已經好似end game制服

個頭都順眼既
不過雙色造型已經第三次用
希望全身會有啲驚喜

btw條腰帶九5/9就有得買，即係01做到8月

假面騎士Zero-One 第41話 8月2日播映
「汝，與鄰人聯手吧！」
編劇: 高橋悠也 監督: 中澤祥次郎

透過或人託付給Is的夢想，終於假面騎士Zero-Two誕生了！ Zero-Two超越Ark的預測，打倒了假面騎士Ark-Zero……看似是這樣。但是，Ark的數據仍存在於在宇宙漂浮的衛星裏。只要衛星一日仍在，Ark就能不斷復活。

此時，Ark變更「狙殺飛電或人」的計劃，開始破壞街上的基礎建設。終於開始直接讓人類滅亡！ 到底，以飛電或人為首的假面騎士們作出的決斷會是―――！？

後面 heat metal 同 heat trigger

已經feel 到結局要破壞所有衛星包括Zea先消滅到ark 然後會有同izu byebye嘅場面

聖刃個造型唔算差啦

呢個樣好似順眼過雜誌封面
btw 已經真香

如果返到屋企張床見到咁點撚算

結尾唔好係i am zero one就得

I am... Zero TWO !!

老婆知道老公夾硬嚟

真你老母香

似marvel ultron 咁，上到網就唔會死。

拯救世界！《幪面騎士Saber / 聖刃》兒童誌初曝光！

基本形態 Brave Dragon 勇龍
派生形態 Dragon Peter(彼得潘)、Dragon Jackun(傑克與豌豆)

2號騎士 Blaze！獅子戰記！水？

發光！發聲！變身腰帶 DX 聖劍Swordriver
拔刀，變身！！
Brave Dragon Wonder Ride Book打開！！
9月5日發售預定！7,678円(連稅)

打開！發聲！DX Peter Fantasista Wonder Ride Book
將兩本奇幻騎士書插入腰帶強化！
8月8日發售預定！1,100円(連稅)

Wonder Ride Book銷售活動！
《幪面騎士Saber / 聖刃》9月5日播映開始！
購買DX 聖劍Swordriver，贈送 飛電的秘傳故事Wonder Ride Book

唉真係俾武肺搞到冇咗幾集

ark:
izu:

Izu應該可以喺條腰帶到見都鋪排到izu=zea，唔希望會分開

本書幅畫幾型 唔知皮套出黎係咪一樣

我估結局最後一句係或人揸奶頭

究竟幾時先會講迅復活之謎

造型簡單都算 佢連變身 大技 都係同01差唔多
又冇新能力

就算我唔當佢係新超人，只係新形態，佢都唔合格。
始終外形、招數都有乜大創新。

真係好撚失望 如果真係今集咁嘅表現打到完 咁真係對拉打系列死心了

有個大膽諗法 Zero Two係因為冇哂經費 所以攞原本個皮套改成咁

放心 唔會有如果

好彩冇lancer

你應該閂番度門出番去, 因為你入錯屋

係shinning hopper太靚定02太普通

02係全新整 ark0就真係01改出黎

shinning 同02 我寧願揀shinning
when i shine darkness fade

真主角變condom

有冇得整埋you are碌完之後想變身嗰下
個patpat

ark下集變1000@碌地
仲有成班人望住雷比人帶走

其實好多年前美劇都玩過,
兩個AI一正一邪瘋狂模擬,
其中一個AI模擬咗萬9幾次都搵唔到辦法點救曬班主角群

開頭又話靠自己開發咁把炮,
點知一集之後唔見曬,又係靠衛星
啲套嘢好興不了了之

戰隊怪人幹部

02初登場表現太普通，明明之前每個的強化型態都有特色表現

之前都係瞬移 宜家直程係閃現 同埋個預測做到好似用咗仲伊邪那岐咁 你以為殺咗我 其實唔係

係izu勁

新條由芽笑起黎好似男人
唔笑都ok

唔怪得今集打鬥咁熟口面
原來係shinning hopper

佢喺套劇入面個樣其實幾可愛
真人就不了

呢隻字真係好撚戇鳩

其實唔係好理解ark大招個到預測係點，明明中左但冇事，咁係防夠姐，同預測有咩關係，預測左就唔使避

髮型幫左佢塊ipad 面唔少
btw 1000%不是我笑左出聲

我都想射刃b

1.預測到佢招大技扣唔到幾多血
2.預測佢你出大技，所以做定防禦準備
3.或人打嘴炮，佢都估唔到會冇事

你打中既只係我既幻影.JPG

聖刃skip味濃
要抖抖自已三觀

4.我都唔知點解 總之就冇事啦

直接skip唔睇啦
嘥時間
等22年屎路比

點都唔會屎過01

5.因為第一次變身

點都唔會屎過zio就真

俾武肺累死 雖然中期都已經開始唔太掂

或人當初識用shinning assault hopper既話02係咪可以唔使出場

izu奇點先來就快開新播拉打 好唔捨得izu
武肺

唉，呢個final form除左口講自己預測幾勁幾勁之外，表現真係弱過哂之前d強化form

02純粹屈預測能力係ark zero之上
咁ark one未知有幾勁
相信點都係弱化ark比主角打..

搵返啲雜誌圖睇
雙倍奉還只係專欄FF出嚟嘅設定

02driver一開始就講明係額外一條新腰帶
我估你俾dx賣玩具方式影響咗 以為係gaim式加插part變新腰帶

拿人地響海底成三十幾集你唔去炸左佢
而家人地上左太空喇係咪衰呢

只怪前面form拉高哂standard
shining assault hopper玩fin funnel
metal cluster hopper玩埋els

其實特攝片潛規則係冇問題唔會有人去挑骨頭
但如果你做左第一次唔跟, 咁你就會顯得之前同之後既表現好有矛盾
姐係明明係會直接秒殺咁點解你上一集唔咁做要比佢番公司整02呢會有咁既觀感出左黎
但算啦係有趣既對上一個應該係戰兔老豆

逐個人變身前啪9死
真係好正

zio完全唔知講乜鳩
睇埋佢大結局直頭鬆一口氣
舊垃圾終於完…
點知01中段都係垃圾
老千洗白我真係屌左聲
串柒柒既社長變左電子狗奴

rick and morty S4

點解你出水嘅

睇過ZIO同鐵血孤兒之後 我覺得01雖然中段係好撚悶
但至少未嚴重到會破壞成個劇本
01之後個尾埋得正正常常 都唔會變成垃圾

我覺得今集02 D打鬥雖然係明顯唔夠之前兩個mode咁燒錢同咁型棍
但我都算係滿足左 至少個格真係似Final Form先 都夠型棍 SHF繼續買
Izu個無限預測概念都幾正

炸左做唔到咁多集

越來越多野突然出現, 3D PRINT都唔使

Izu同或人臨尾嗰度真係好撚閃

而家d腰帶好鐘意做2個插位
exaid, build, zio, 而家saber都係

笨大表示咁先好出玩具

或人: 要超越ark0既3d print 就只有魔法 !
然後憑空變左個zero two driver出黎

不破的愛again

同IRON MAN套Sherlock Holmes一樣,預測到完場

02比ark0略強，即係zea>ark，ark1應該係將ark本身同zea嘅演算能力加埋，到底會幾癡線

phase 1: zea>ark
phase 2: zea<ark+zea
phase 3:zea+Izu>ark+zea

最終話= ZERO IZU

02 big bang theory

最主要都係頭頂把劍，造型除咗把劍我接受到，只係好冇主角相。咁嘅設計畀我感覺有種神秘嘅感覺，如果塊面純黑，條短把劍，加返頂帽(skull或羅賓漢會戴嘅尖形帽都得)雖然咁觀感上就冇saber嘅感覺

令和電影版出左港版碟未

明明之前3D print明明都要用部機

今集憑空 跌出黎

痴撚線

愛既力量係可以超越一切

條嘢自己做 base 再響自己上面 print 出黎

02無動物園form咁好睇
打法太普通

我覺得一笑似莊吾

接唔接受到性孕個 look ?
接受到
接受唔到

咁要突破ark既預測唯有係咁
憑空變出黎ark你估唔到喇掛

AI有無限既可能性

咁腰帶又用咩求base

仲sweet過或人同izu最尾個幕

我等緊堅合體

Izu : Become Human

其實如果預測能力已經係final form技能，咁唔怪得令和the first generation 入面zi-o班人會打得咁輕鬆

build開始全部不用分得那麼細

Marcus

zio 2完勝02

geiz revive會唔會可以屌打ark zero

IZU分解變裝甲
裝落ZERO ONE度
老婆如衣服

垃圾時王想洗人腦,最後打輸咗,失憶

zero one播到九月尾 應該講得切ark one登場

咦 佢補返嗰幾集？

WIKI無source邊可以肯定

你睇佢朝日果行寫左2019年添

點解會有人貼wiki做reference

其實今集同打shinning hopper出場打dodo個集差唔多,
連演算特效都係多d紅色就算

始終覺得成個劇本大改左好多,
對決篇節奏突然拖慢,第一篇都係單元劇,
但進度都唔會停左咁,好似響鬼30集後轉哂風向咁,
迅個part覺得都係武肺關係夾硬cut左,
而家埋左主角堆就算,本身應該係第三勢力,
可能係取代1000%令佢退場而唔係而家夾硬洗白佢,
而家希望劇場版會講返佢復活原因或者出外傳la

01前期開始已經好屎，或人d塑造同0無咩分別
上市公司社長下下親自做最低層野當係話學野但係去到最新40集都睇唔到學到d咩

下下都淨係話要守護humagear夢想，咁滅亡迅雷要毀滅人類嘅夢想又唔見去守護然後中期滅亡迅雷比zaia打個陣又去幫返轉頭

五番決勝對面係咁出術都成個個傻仔咁比撚，集集打完開始下集咩事都無發生過咁

去到30幾集比ark吊打一次突然怯到笠水然後過半集又咩事都無

集集都夢想幾廿次但係最新一集做02係靠秘書3d打印自己份小學生塗鴉

希望之後有劇場版講佢哋兩公婆

數據變實體

001

ZERO-TWO:
配合飛電ZERO-TWO驅動器及使用ZERO-TWO ProgriseKey變身的形態
身高：200.0cm
體重：102.1kg
拳擊力：62.0t
踢擊力：120.0t
跳躍力：200.0m
行動速度：100m / 0.2秒

全身由飛電金屬和量子裝甲組合並可同時運作的超級定位裝甲（SPA）構成。
頸部的次元量子跳躍裝置能將傑亞衛星預測的可能性在同一世界上展開。
必殺技發動時會將歷代的蝗蟲模組集合並再構成，透過完全釋放模組的踢擊力來產生出巨大的破壞力。

ARK-ZERO
使用ARK驅動器-ZERO變身的形態
身高：196.0cm
體重：122.4kg
拳擊力：47.6t
踢擊力：96.3t
跳躍力：73.1m
行動速度：100m / 0.8秒

全身以假面騎士ZERO-ONE 金屬簇蝗蟲的服裝作為原型，方舟專用並自適化而成的液態金屬服裝。
雙肩搭載了超小型化粒子加速器，對手部供給原子核和電子，可成為部份重荷電粒子砲將原子核和電子合成後以手部來發射光束。
手掌上附有照射成形機Beam Equipper（ビームエクイッパー），可高速將數據實體化（例如武器）。
大腿裝甲內藏障壁產生裝置Coulomb Generator（クーロンジェネレーター），操作電荷覆蓋在全身裝甲表面產生庫侖屏障消除物理攻擊。

我見itunes出左

同埋5/9就有得買Saber腰帶，如果真係10月播冇理由早成個月賣

聽日去買隻blu ray

愛之戰士 02

shining打dodo個段仲好睇

咁zeroone flying falccon key都好反智咁 未出腰帶就早左一個月出

可能今次索性早d賣腰帶

最後ark-one 咪即係PS 裝甲

認同
可能係全劇最好睇之一

因為佢剩係賣progrise key，01 Driver都係9月頭出，就好似今次Saber一樣8/8就有得買Peter Fantasista Wonder Ride Book ，9月頭先有腰帶

Marcus係迅

一係原定01係好似zio咁8月尾完 saber既產品定左係9月出
01依然係8月尾完 saber照9月頭播 只係wiki日子錯

一係saber既產品定左係9月出 因為補返特別篇個幾集而去到9月尾完(如果日子係騰訊出既有可能真)
saber出貨日子定好左無改 原定月份照出

早出咪早d玩先

記得上年vulcan未出場好平
跟住一出場就炒

聽聞 neo decade driver 再賣 ?
係真唔係 ?

突擊狼出果日，我個死忠frd同另一個frd排咗幾個鐘等買，另一個frd鬧佢：「仆你個街！約我出嚟同你一齊排隊？」

想問你哋買玩具除現時點外仲會去邊

魔進真心覺得高質
今集又係好睇

比起上年龍裝者，劇情舖排流暢得多，唔會成日好似趕收工咁轉場景

不過kira red啲演技真係好唔自然
同埋silver唔笑都無乜野，一笑成個傻仔咁

紅算有進步了
第一集睇佢真心覺得唔掂
銀笑到成個傻仔咁反而襯佢
話晒佢係昭和男兒嘛

今年幾個都幾靚仔靚女，近年戰隊都多咗演員紅得起，希望佢地有人可以跑出啦

兩條女都好正

好似真劍者先開始多有演員紅

留名等真香

好似玩具銷量比超人反超 要出大技 囡囡

比我感覺會係或人用愛去感化a1
就好似高斯結局咁用愛去感化卡歐斯

用小愛開導ark1

總係覺得saber會有一招技會好似佳亞咁出

咁咪即係可以做到瞬間移動周圍去

真你老母

魔進綠用戰隊造型上play boy

三大特攝做女仔黎講戰隊一定最搶

但izu最多產品賣

但限死個造型

戰隊可以就咁寫真

但係izu都公佈出個人寫真
小夜同瀨奈都係雜誌寫真

瀨奈用角色造型上play boy俾投訴
不過日本play boy又唔係18+

無野搵野黎嘈姐 而且泡菜國唔洗理啦
而且用瀨奈身份又無著水著....

老千直頭係tv裸體又唔出聲

唔係水著都好正

啱啱發覺腰帶底下有saber文字

資深拉打迷巳經麻木哂

Old news 啦

腰帶金色底個堆都old news咗?
logo張圖post嚟純粹對照下 唔係重點

設計得唔靚
為整而整，完全唔夾

D書仔okay既

字就做多左

真係陰公

唔講冇人會知果幾條金邊係乜

可能係呢個

成日以為係kuuga d 古代文

古朗基文型好多

Kuuga腰帶同盔甲上面d古朗基文完全唔突兀
你睇得出係有設計過先擺上去

Saber係求撚其擺上去
依加d rider設計真係冇哂味道，純粹向住錢果方面天馬行空

平成只能回味

龍騎同555嘅腰帶設計係革新得來平衡到騎士系統

龍騎每個騎士都悉心設計過，不論每個騎士嘅卡盒，讀卡器同專用武器

555細個睇果陣直頭wow左，點解可以用電話變身咁高科技咁型，又可以變槍，用電話嘅晶片同其他裝備連動，final form係唔浮誇得來好好j,武器有upgrade

細個未必個個咁幸福買到555條腰帶，但都會去攞大人部手機撳3個5扮蟹

同感，反而shinning hopper 仲靚

以前設計拉打邊有咁多限制要求啦,宜家除左可玩性要高之外,重要配合一大埋周邊,啲武器重要愈出愈膠,真係成把膠劍咁

二拉就咁睇唔差，係個獅子頭……

玩具出靚d真d就唔撚得既

要劇中都變埋膠劍

勇者王

Saber真係唔似rider,蝗味好勁

你睇下佢把劍長撚到...再睇下DX果把...

劇中腰帶插劍個窿應該係黑洞

btw真係9月6日播

應該調番轉,劇用道具真啲靚啲唔得既,係要整到同dx一樣咁膠我情願財團B出番csm武器重好,搞到睇劇中打鬥好無癮

但係ark one 仲未出嚟

膊頭有隻數碼暴龍

個二拉

基爾獸

Izu要買01呢舊

一般 未去到好差

火炎劍烈火

火炎劍烈火
水勢劍流水

幾正喎夠晒中二元素動漫feel

見到個form heat trigger

笨大又有得偷膠

我係諗起呢d

句決めセリフ好熟口面

屌你, 把劍背面偷工減料到

Heat joker

依張望落去唔差

似m句嘢

故事既結局 由我黎決定！

把劍咁大把, 個頭又咁大把劍刃, 仲要用rider kick?

弊, 有浸Wizard味

乜都抄d咁啦...我搵唔到屬於佢嘅特色

通常咁樣會出合體劍

寧願放棄令和第一作都唔肯延期

Wizard
Build
W嘅Xtreme

九陰白骨爪

亞蘭改色

因為01都賣得七七八八（差條Ark Zero腰帶），緊係快啲播下一套拉打繼續賺錢

法唔法覺冇一套主角係被皮喺黑白配色

kuuga growing form算唔算

電王 platform

fang joker?
delta算唔算主角 話晒乾巧都用過

我指Regular from
姐係睇到個配色就知邊個Rider
七彩顏色都用過 黑白冇
係咪黑白唔歡樂 細路仔唔鐘意

係

由時王開始就鍾意玩文字特效

一碟飯炒三次，屌

夠中二 仲要配埋啲風火水元素

會唔會令和騎士 打後都係咁

w fang joker

冇可能啦，當年高達出個陣真係想做純白色惡魔
之後俾高層ban左，先有彩色既高達
又俾佢成功左，所以俾小朋友睇既一定係色彩繽紛啲

OOO重力系

age 白狼

Wing snow white

唔係講緊主角初型態咩？

D書仔真係睇見都唔想買
個Final form 會唔會擺到成身都係書

Saber會唔會又出現「隔代定律」

屌你老味光復香港腳板底

天地會

用rider kick黎傳遞暗號

原來係腰帶使用說明

可以skip一年玩具應該又係build d樽仔咁多

今鋪d書仔似有聲喎

有預感會出Woz本野...

Iwae!!!!!

側睇頭頂把野都幾闊
多幾個拉打變 人形蜈...

逢魔降臨暦物語

越解說越痴線...

d字冇翻譯邊個識睇，同埋點解係露出去比人睇

今年個logo有對照所以有人譯到

硬係覺得saber final form係金色

可能主角到時就係睇完句野識

五顏六色

base form嚟講都幾浮誇
隻右手如果係強化form好似合理啲

藍色係二拉定其他型態？

二拉

好大機會係拎把ex咖哩棒 書就係亞瑟王傳說

還好
如果個頭冇把劍同冇左基爾獸會好好多

參照返blade嘅king form

白色 聖騎

新拉 諗起鬼滅

有啦

01比武肺害得爛尾

通常樣柒嗰劇本都好好 呢套算唔算柒

不予置評

逃唔過造型靚仔劇本出事嘅命運

幻想唔到saber有幾多個拉打

好撚悶 又玩半邊唔同色

shinning hopper 有超加速同超強演算，shinning assault 再多個浮游炮，metal 有els，我係編劇我都真係r爆頭02可以點進步落去

目前已知五個

no今年係左中右三邊

左面slot插神獸書 所以brave dragon左面紅

中面slot插動物書 所以二拉藍獅係中間藍

右面slot插故事書 所以d咩派生form dragon peter peter 喺右面

睇圖覺得條腰帶插唔晒三本書
所以睇黎二拉冇得用故事書
Saber冇得用生物書

呢張圖左下角未插曬三本

有冇人覺得個頭上半係幾型
但係個下巴尖過龍出事

個感覺同第一次見zero one一樣
覺得塊面太長 搞到比例好瘦咁

諗起佢
但睇睇下又會慣架喇

唔知又搵邊條細路做主角

我覺得遲d一定會有d咁既攻擊

beast hyper咁

Fourze

太過藍，冇咩其他色點綴睇落好似d未痴貼紙未上色模型

真係搞得嚟都

假面騎士Blaze是使用生物之書，獅子戰記的Wonder Ride Book變身的戰士。是Saber的前輩戰士，並且教授他戰鬥的方法。

可唔可以搵個有佬味d既黎做前輩

之前條list有七個

打爆2個衛星之後
同你講要殺哂滅亡迅雷4個BACK UP

宜家saber比較好奇既就只有演員係咩人 特別係女角

Flash

可能主角又係果啲日本唔知乜高中生冠軍

都似 近年都好鐘意用好後生既新人
或者搵男劇團/奧斯卡搵新人

基本上7-8成都係JUNON SUPER BOY到搵

junon superboy
好多果度出黎

嬴過JSB 而經理人公司又係oscar男劇團就好大機會

或人「我絕對會守護大家！」
ARK「我將會滅亡人類。」
幪面騎士Zero-One終於進入最終決戰！！
滅率領怪人們，策動總攻擊！
變身成Zero-Two對抗滅怪人軍團的或人！
Vulcan與Valkyrie也跟Zero-Two一起作戰！
而且，Ark-One也襲擊而來！
為什麼Ark-One會襲擊滅！？
Ark-One與本應是同伴的滅衝突！
滅對Ark-One無從入手。Ark-One到底是誰？
TV君9月號增刊「SUPER TV君×幪面騎士Zero-One‧Saber特大號」
8月26日發售 定價：1999円(連稅)
太空人‧宇宙野郎昂的HumaGear Progrise Key附送！

1000%去左邊,變左ark one?

係就神作啦

好似話要上人類身先變到ark one

司前輩把牙齊咗咁多
一有對比就好覺

老千gg..

可以上人類身 都唔上或人身既話...ark都唔係好醒姐

好記得白倉點樣解釋呢件事：因為佢哋平

笑到仆街

taiga個個真係好match

呢吓真係好似眧和拉打啲頸巾 真係好型

好誠實

直接話二拉係味方
通常主角同二拉係不打不相識喎

未必
Drive既剛一出黎就入左隊啦

Ooo都係

呢個設定我諗起

想要女拉

Unicorn算唔算全白

呢幕印象都好深刻

頭幾集真係好撚正 集集都有驚喜
同埋啲細節位跟足啲
好似上一隻用tiger會燒親塊面 下一集用bear會識得避開隻手咁

呢幕正撚到
同埋頭16集都高質

POI？

雜志已經講左一二拉係同伴一齊對抗魔族,個設定好ghost,講魔物們想吞拼人類世界,拉打們就係對抗既勇者,感覺今年會好伏

記得第一章完嗰時已經大結局咁，反而依家打大佬都冇嗰樣張力。

剛開頭都未算完全入隊啦
等到姐夫同佢講「等我做你剎車制」個集先收服左

ghost係唔係平成咁多年最垃圾

我自己排ghost係最尾當年睇得曬真係幾神奇

ghost劇情真係差,其實到中後期已經唔知佢地想講咩
劇情近似單元劇,但睇落又唔係,劇情又鬆散
講真wizard都好過佢,雖然去到好後期先唔玩單元劇,但起碼清清楚楚,劇情上有推進

好在當年有Amazons頂下

淨係tv就一定ghost差啲
不過最近睇埋小說，眼魔世界同誠既故事係真係幾好睇
反而wizard本小説就破壞左個完美結局
宜家睇番個設定同故事深度真係ghost好啲
Wizard 好多設定都得個名，冇再發展
好似古代魔法師，魔法石咁，絕望又太兒戲
Ghost既百年戰爭，誠三個老豆，仙人同大帝個故事係幾好睇，只係tv完全冇表現到

wizard 班cast起碼靚仔靚女（主觀）

同埋我起碼記得佢主線講咩，拎最終form果兩集，但最欣賞係冇強行bbq,曆最尾都係

Ghost有誠妹，魔進粉

燒完錢無曬經費

我覺得法爺既設定其實幾好 gate underworld setting
絕望 對睇既細路黎講幾正面
白法師既目的 又係做仆街野 但有佢可憐既理由

小說就真係......變撚左愛情小說咁

ghost單純覺得尊仔死極都死唔去 好煩

今天是泉政行 (木場勇治) 逝世五週年，讓我們來一起懷念這位曾經帶給我們無數歡樂的演員。

Today is the 5th anniversary of the death of Masayuki Izumi (Yuji Kiba). Kiba will live long in our memories.

其實咩事死

病死
但佢屋企人唔比公布死訊
所以傳係肝硬化病變

Ghost 小說都係愛情小說

得最後個章姐頭兩章講歷史都幾好
Wizard我屌

有冇人期待build小說？
希望戰兔有個好結局

得佢冇女陪
武田航平又搶多次人哋條女
今次連主角都唔放過

可能講葛城巧有女未到戰兔

連個木口木面騎呢啡都有女戰兔不如出家啦

賤兔咪用龍我囉

兩個世界既龍我都有女了

舊果d有無打包

今集IZU演得幾好
唔明點解 d 人要係咁比負皮佢

呢幾集係咪瘦返 好似冇咁腫

點都好過全金+大雜燴

分咗 d 能量去整02 Belt

當年W嘅結局

Build點都好過ZIO

最尾Build用龍兔打個場都好睇過Zio用佛牌打

我覺得佢肥先得意

要搵返先 結局擺返出嚟

Faiz final form 都係base on 原型簡簡單單

老實講今年堆form 真係冇乜點投訴

不破仲要玩埋主角form

二拉待遇幾好

final form都淨係威咗兩集
希望之後仲可以威返次
起碼好似當年accel咁最尾比返場好好睇睇既打鬥佢

Build個奸角都好過ZIO啦
Evol由一開始就撚主角撚到尾 實力屌打主角群
Zio件another夏韶聲係直到最尾都唔知佢全套劇喺度做乜鳩

識貨巴打

小說你可以當係編劇原著故事/tv延伸故事睇都得既
話唔定戰兔係小說先有著落

同架飛機合體開maximum drive成隻火鳥撞落terror龍型到hihi

本來想講個主角身份背景一定有啲特別，但諗到今年01個主角

BUILD 最大遺憾係冇出rouge既v-cinema
前兩套劇情都唔錯
想睇佢做主角啊

可能prime rouge當出過外傳

我之前有睇過訪問
其實東映係想出第三集v-cinema
但水上劍星唔知點解唔想拍
咁先覺得可惜

見到咁多道具書開始擔心D單元會唔會好似ghost咁

宜家VIU做到時王最後幾集 真係唔知Up乜鳩 啲劇情完全唔吸引又唔明做緊乜 唔係有decade真係無動力睇

啲人估係咁玩法

黑暗大法師

嗰場戰鬥佢先係主角
xtreme淨係嘴炮兩句打兩拳就大技搞掂terror
terror條龍先係主體
嗰集經費擺哂喺terror龍同accel空戰度

雜誌圖咪show左

至少我都知Evol 由頭到尾嘅目的係咩

Accel 打Weather個集真係到今日都記得

ghost嘅劇情

我覺得zio先係，ghost(tv)都係食下屎(唔食屎嘅哋方：文婆線、亞蘭洗白前、tv以外)

zio係攞屎扮牛排(飛流、月讀線、kiva篇、rider龍騎、tv白woz)

設定亂、伏筆冇回收係兩者通病，至於有人話zio有神回，的確，但第一少，第二我唔覺得足夠救起zio人物、故事問題

誠哥：我有三個老竇…………………………………
……
……
……
重有兩個妹夫，兩個都係我死黨

真，tv明明有暗示過咪炭鍾意戰兔，突然畀音也搶咗，最慘男主非戰兔莫屬

知道佢整容前個樣之後就心淡

屌套聖劍聽個名已經好伏

點解戰兔咁好戲都冇得上位 淪落到要露pat上位

唔計拉打作品 第二次做主演啵....咁都淪落

但係係二線戲到主演無得出頭,反而龍我同魔王好似重有日劇拍下

吉良吉影

我覺得時王個未到機械篇第一集唔差,點知第二氣食哂屎
Ghost 都算破左平成魔咒垃圾造形+狗屎劇本

Fourze咪差唔多

有裸露唔等於二線既....漫改電影都好受歡迎 特別搵左乃木坂做女角 套野最近都有公開活動

龍我除左同馬場個套主演套短篇劇 其實都係配角/出現一集既多 不過最近好似有套4主演電影就上

壯仔都係最近先有野怕下姐 唔計zio 都係第二定第三套劇 woz就同時幾套 一套接一套

Btw個人意見 有時無聊睇d冷門電影都見過龍我

海海同老實人都係老是常出現

海海少見 反而老實人算常見 可能咁岩睇親既劇/電影無

有冇人睇Ultraman Z? 睇咗頭幾集似乎唔差，去番王道防衛隊式故事，又有熱血主题曲聽，不過唔知係咪會變足alpha到zeta 26個形態呢？

我想問saber發佈會係幾點

9.8秒
呢個就係你絕望之前嘅時間

11

真係好撚型重要愈黎愈快

Greek Alphabet唔係得24個咩
劇唔會出到咁多啦

Fourze係喜劇為主

Fourze要正面樂觀熱血嘛

最記得係臨尾weather爆錯位

Accel天空果段之前得閒就loop一次，係之後搵唔返個file先冇睇......w 特別偏好除左Accel就係Nasca

有暗示過咩
美空對住個個人都係咁既款

睇下乜水做主角

有無發佈會link

係咪要用vpn先睇到

can try without vpn

福田卓郎

Ghost既編劇

等睇圖算

唔洗睇都得
直接等2022年屎撈比

命和既ghost..........

哈唔怪得個世界觀咁似啦

真係ghost個編劇，仆得街

監督：柴崎貴行
腳本：福田卓郎

係唔係skip得

福田係咪想洗底

反派拉打好型啵 又用紫色

屌 ar

咖喱棒

唔係 on9 仔主角

好大陣ghost味

Who

又有條龍
WIZARD

會唔會變搞笑角色

點解會比你開口中嫁

好撚多拉打

有啲似神

冇女拉打

二拉成個時劫者咁款

有d似何雁詩

女主有啲似生物股長個主音

點都會好過 ghost 先

最近睇劇佢先同紅渡做同事

3拉

無期望就冇失望
01第一集我大大力燈左一下

班男角望落無個順眼

幾型

塊面成個皇蛇咁

似be the one boss個面罩多

咖哩棒

ching驗眼

三拉好型用電/光劍？淨係用故事書
右上劍斬係雙刀流木/風劍？

呢隻幾型

係咪叫エスパーダ？

係咪會dum 咗把劍, 用個頭嚟開大絕

個個拉打個頭都有把劍喎

個feel啱做動畫多D

一齊用個頭嚟格劍啦

佢唔係3拉，係敵rider

全部都係雞冠頭

遲早洗白

search到死神十刃

除左saber 全部都有種似層相識嘅感覺
但我又講唔出

可能有幾個隱藏拉打

話說2拉係咪又係叫blade？

少少龍騎既味道

blace

"blaze"

翔太郎?

係咪拉打咭嗰個自創拉打呢？

幾有型

講唔出「祝え」

左上似Ghost，右邊黃色成個月讀咁

Blood Stalk

ブレイズ把劍好似魔進戰隊嗰把

espada 西班牙文既劍

死神十刃拎左個字黎用

Saber後面好似鐵血咖哩個面具

東映都幾識揀女

新平成/命和紫色拉打: 一開始反派 後尾洗白

所以佢叫咖哩棒

係啊係啊

GHOST爛完冇耐又出黎玩爛拉打

seventeen model即係同ola 謝絲塔個d 一樣
女主我好ok 反而男既.......個個都....

佢第一段片有女劍士黑影，唔知有冇女拉係之後出

係都horobi 老實人啦

唔知幾耐拉打入面冇死過人
次次都大愛bbq ending

zero個滅暫時都正常
角色性格仲未崩潰 希望keep到最後

好似幾高下

仆街，啲情報又話唔會揾返近幾年嘅編劇
依家又嚟，都唔知追唔追好

講樣真係唔夠奧野壯或人同不破好

三拉應該係著time jacker衫個幾個其中一個

男主心口掛住果個如果發埋光, 就好似果d傻閪認證空氣淨化機

未search男主咩cv 可能都d咩選舉出黎

geiz lor

時王入面死人真係on99

今年連主題曲都無搵咩出名既歌手而係搵左隊不知名既組合唱,睇黎今年應該好縮水下,有可能將預算撥左落下年50周年到

送走下山，黎個福田

嘩！TOKYO SKA PARADISE ORCHESTRA
繼 亞極陀 後，久違再以Rider名字作為歌名！
另外，今次係繼"響鬼"後有片尾曲嘅Rider！

[from KitChaser]

點解無公佈制作人?

新老婆

套野一集唔夠野講 搵ED拖時間

呢套野要買幾多枝泡泡水

個編劇都咁攞命

如果制作人係白倉咪……

二拉 mario kart
笑撚左出聲

其實覺得第二章開始有問題,
可能好似老虛咁比東映介入,
始終1,2章個分別太大la

ola已經好快留言支持

當我無講過,原來隊樂隊都出名既

變身聲效都幾似騎士龍

Trailer 前段 大後段

終於唔係用00後做主角

出演は内藤秀一郎、山口貴也、川津明日香、青木瞭、富樫慧士、岡宏明、知念里奈ら。内藤演じる主人公の神山飛羽真の職業は小説家であるという。チーフプロデューサーは高橋一浩氏。メイン監督は柴崎貴行氏が担当する。脚本は福田卓郎氏。

用GHOST個位做主筆,即刻無期望

個眼袋好似有d深

正式trailer

原來騎士龍都係高橋一浩制作,唔怪得啦,騎士龍好似都係垃圾?

綠拉打好似蟲系greeed
有裙擺即係shf又要忍佢膠裙

15:04開始... Saber未來劇情?

普普通通
最後2集先彈個boss出黎打

睇軟膠定硬膠姐

鳩屎叫普通？

都係死

下身可動減一半

係坐車麻鬼煩囉

龍玄

隊野好出名㗎

騎士龍唔差,但只係比較適合細路睇

高橋一浩有份GHOST 又一套比較兒童化既RIDER

騎士龍太遲入主線

邊隊

紗羽有一集提戰兔，佢即刻紅都面曬，倒辣椒醬倒到成碟意粉都係

其實ghost都唔算子供得好嚴重,係個故事垃圾姐同個劇本出事,講子供zio重子供向
所以對今年持觀望態度,可能福田回勇希望啦

saber今年男主竟然唔搵00後

又有geiz啦

可能小說家唔可以搵太細

今年男主9幾年?

會唔會好似ghost個俺魂同鬥魂咁整個自傳書做強化form

96年24歲

又係叫蓮

變個身都要聽條腰帶廢噏咁耐真好令人反感

插哂三本書先變身條腰帶諗到都覺得累贅

咁咪又要插番把劍入去再拔過？

好出名

嘈到仆街

根本就係為左出玩具而設計

個玩法係正，但係D唱詞會唔會太長氣開書一大段，拔刀又一大段

黑色腰帶座好7.....
反而好奇反派條腰帶咩樣

Ground zio

尼馬

主要係俾tiga dyna gaia form吸引

終於唔搵靚ken做主角

戰隊味好重

呢個邊個黎，我覺得勁麻麻地wo

有種唔似平時00後拉打果種感覺

個人觀感ghost好Ｄ
除咗我之前講過嘅，我覺得人物都係一個問題，zio基本上我淨覺得李光人同黑woz重有男主同叔公算係正常，莫名背刺、飛流、立場不定geiz、淨係為咗令主角模仿"eovlto！"而存在嘅aqua、存在感高過主角嘅士……要特登拎出嚟講就係kiva篇叫高橋優(麻生百合)喱做嗰幕，想講咩？男主付出嘅感情都係佢自己on9？請高橋優返嚟嗰段我覺得直逼請芝浦淳返嚟融合降臨咁核突

至於ghost嘅人物除咗煩膠主角同意味不明二王子，其他都算係咁啦~搞笑角色做好搞笑(包括洗白後嗰Ｄ)，人物好難令人話憎，最多都係對角色洗白後嘅改變反感，另外文婆、亞蘭英雄傳、re:birth(誠哥外傳)令我幫ghost家咗唔少分

好似ooo/gaim/exaid咁好聽嘅我冇乜所謂，最怕係Saber呢種一口氣讀一句長句子，好似google translate咁

紫色敵役

除左個龍頭太q外 其實外型唔差

三代目

變身音嘈到

其實我覺得ghost仆直都唔太關福田事
生生性性唔好走佬就冇問題

關咩事
跟本ghost未走佬前劇情都好膠
集集都愛的抱抱

有冇人覺得好重wizard+ghost味

龍同頭頂隻角

26個應該有20-22個形態係隻卡game出場

好似exaid

紅龍紫龍

好鬼核突 就咁棟三本書係到就當設計左

第一眼望落以為係小斌女

左上liner form眼

右邊黃色night rogue...

OP 唔錯

唔想第2年就skip....

大家估家Final Form 會唔會變咗個書架，定成個圖書館上身

2騎架車笑撚左

我都唔鐘意𡃁ken但呢個都唔係話特別好

好老番game feel

可能啲書仔係ex aid 廢案黎

係咪得我覺得架車幾型

3轆架喎

好正啵

final form仲唔係kindle fire

之前美空都有同龍我去date過啦
其實講真美空同主角們都係似同伴多既
加上戰兔個啲科學家性格難食女啲

btw其實好鐘意見到主拉最後同女主修成正果
話哂都睇左佢地成年
對上一套主角cp係咪已經係drive

其實今年saber basic form好型棍
紅黑白既配色吸精得黎又唔太浮誇
加上有裙擺

之前情報話十個騎士，頭三拉用劍腰帶
四五六拉同一個系統，七拉一條腰帶
另外三個腰帶係會pb限定發售

應該都中十個拉打，多拉打會唔會好睇啲？
定會好似響鬼咁

會唔會多得滯

鎧武都十一個

龍騎13個 不過人地就拍得好睇 拉打版大逃殺

其實D怪人可以恐怖D, 昭和果種就PERFECT, 近年冇咩邊套怪人係恐怖

就咁睇設定覺得啱做動畫多啲
不過最大問題係ghost劇本 已經唔係咁想睇
Btw 成件事似ghost + exaid咁
尤其係啲書仔

正確係11淨係tv既話

AMAZONNNNNN!

通常其他拉打之後先公佈
但都幾真 睇圖有三個拉打用同一個腰帶
另外兩個條腰帶明顯唔同

異世界個度 saber用哂cg其實都好動畫/似game畫面

富加宮賢人/ 仮面ライダーエスパーダ(飾演：青木 瞭)
“ソードオブロゴス”に属する、“雷の剣士”。実は、飛羽真の幼なじみ。再会を喜ぶが、飛羽真が大事なことを忘れていると気づき、ぼう然。ついつい反発するようになる。彼が操る聖剣は、“雷鳴剣黄雷（らいめいけんいかずち）”。

緋道 連/ 仮面ライダー剣斬(飾演：富樫慧士)
“ソードオブロゴス”に属する、“風の剣士”。正義は強さ、と強さにこだわる才能あふれる剣士。剣の実力は本物。賢人の剣技にベタ惚れで賢人大好きっ子。賢人の幼馴染みの飛羽真にライバル心を燃やす。聖剣は“風双剣翠風（ふうそうけんはやて）”。

火水雷風

成個商戰好似睇緊第二套劇咁
套劇個主線斷開咗咁
反而開新公司後個感覺接得返第1章

同埋公道啲講
01一開頭就話咗係多人劇本
預咗冇得同exaid一個寫哂比

原來就係家政夫嗰個？

185CM 應該歷代最高嘅男一

劍崎都係185

佢其實有少少設計
佢本書打開會展示咩位轉形態，另一頁會遮住另一本
好似係

係人民幣，我加左人民幣！

wizard其實都型

細路應該會覺得幾正 又有唔同組合又有把劍撚

係 會組成左一個拉打樣

咁放中間本書一定會佔左個頭

有種容海恩feel

姐係左 中右既書一早有定位

條腰帶打豎插三本書真係好唔美觀..

好似響鬼個徒弟

書內頁係有設計下既 但整體成條腰帶無咩美感....

真
造型靚
打鬥華麗

wizard一開始造型比人話個頭似hibiki
四色似戰隊

但wizard首戰真係唔錯，好有印象
唔係果d初變身邊打邊學嘅拉打

有冇人覺得有啲似林泳淘
定我眼盲

見到異世界即刻好大陣伏味

都係孕b正d

佢第一集坐喺高速公路燈柱上食donut嗰幕幾impressive

唸起眼魔世界

第2條腰帶 似係右邊拉把劍出銷(?)變身

下套為女主而睇

好似係裝書位黎

可以預計遲下會有多把劍放上去做強化items

話說呢幾年除咗 build 好似都冇怪人做boss

對呢d幻想色彩太重既都無乜期望 特效一定跟唔上設定 愈黎愈hea

左係神獸，中係動物，右係故事

睇哂幾隻拉打造型先察覺到
原來複眼位係劍氣嚟

咁我估錯

好似左邊先係劍套 dx係咁玩

得10個，變成龍、龍牙、花夢都唔係tv，不過計抉擇者有12個，雖然抉擇者唔係rider

1-4拉玩哂火水雷風
5拉仲有咩元素玩

抉擇者我計左一個

金木水火土 ?

但3 4拉名同特效都明玩雷風

左邊做乜鳩
菜刀劈頭?

我指仲有呢d可以做元素

冰光暗木網毒
雙屬

係啵仲有光暗

有冇人覺得聖刃變身音效好嘈

another decade當唔當怪人

正所謂
色字頭上一把刀
應該係咸濕仔黎

其實唔係嘈, 係長氣姐

變身音效邊個配同唱？
腰帶無發光效果有ｄ悶

發光效果去咗把劍度

頭就W+build

W+Ghost+Ultraman Taiga

個造型唔玩撞色會好d...真係撞到厭
2345拉唔撞色幾正常

屌咩又搵鳩屎編劇返嚟

原來二拉騎個部野成百鳩幾萬円

睇睇吓女主好似瘦版嘅上原呀姨

驗眼，打少d

好似話今次有片尾曲
屌 又少左成分鐘內容

於《假面騎士Saber》製作發表會中提到的一些重要資訊。

1. 預計將會有10名以上的假面騎士在TV本篇登場
2. 負責擔任旁白以及變身道具的音效是著名聲優 大塚明夫
3. 繼2005年的《假面騎士響鬼》後再度有片尾曲

[ Lazer ]

個頭從新設計同拆左隻基爾獸,其實唔差既

其實多拉最考編劇功夫,今次見係福田,睇黎食屎啦

個頭唔差
不過啲角可以唔洗咁長咁突出
然後隻龍唔好有隻圓鈷錄既大眼
整返惡啲就perfect池
不過外表要夠eyecatching吖嘛
唔係就好似大陸啲鎧甲乜乜咁冇隻入到腦

衰係個龍頭到其實幾型
之前4條同exaid個d一出真係嚇撚死
呢隻算好正常所以套野應該9成死得

不過design條腰帶個條友捉出去打靶算
勁撚累贅

幾型 wor

下

好正
高玩味

總會慣既

又幾夾

玩味高還高 但真係唔美觀

傳說騎士系列
Final from

明顯同一條友design

吃我壓路機啦
Dio傳說

強化form: 用禁書>暴走
主角寫新書>final form

呢個係zero one套路

但係咁樣一睇 今年真係好撚靚

呢個就係我地共同編織嘅新故事!

紫色騎士=痴線佬作家

Iwae~~~~

簡簡單單咪幾好

迅仔亂入Saber都唔成問題

神鳥+火元素+劍腰帶

然後會有一隻叫Karmen rider lancer
俾紫色野背刺/叫佢自殺
啲力量再過俾主角

今年直頭勁靚
Shinning hopper

飛機頭 同埋佢最似拉打

未試過一年買3 4隻shf

毛語錄強化form

會唔會係超兒童向，話主角群會經常入故事書入面尋寶搵新能力，啲壞人就會走入故事書入面破壞，改變故事嘅情節，跟住saber就會衝入去打敵人

我估唔會，因為cg景/搭景會好麻煩，正常都會用返，d公廁景，異世界可能出頭一兩集

點解唔出番昭和風嘅改造人設定？

應該會大賣

勇者義彥超低預算都做到，睇下製作組想唔想做啦

兒童向優先

今年終於正常返 隻隻都好型

上年真係不堪入目

毒瘤之一

佛牌真係...

我比zero one搞到落左坑

頭一兩次變就一定長氣架喇
之後咪縮到得一兩隻字
參考無敵同ground zi-o

咁01一向造型都冇咩人屌(唔計d hater)
中間開始比人屌劇情差姐

等Amazons type 作品

好奇01 d造型 班hater重有咩乜位入到？

經費明顯去哂造型到

可惜去到zero two本末倒置..

Chase

zero two造型唔係差既係唔似final form姐
因為佢本身既設定係新既base form而唔係傳統既upgrade final form

造型好就鬧條腰帶低齡向，腰帶好就鬧劇情低齡向，劇情好就鬧造型低齡向……

btw唔知係咪受新平成十年嘅洗禮，個人覺得01嘅造型太保守，反而想睇多啲CLS設計

我覺得有d似exaid d音效

幾時拍返kuuga啲質素

完全係大陸d 鎧甲勇士feel

燈呀
而家大大力咁燈就得喇

02 其實幾好 簡簡單單

又唔會太 slim

幾鐘意佢招預測你嘅預測

今年01真係個個form都型 唔知等幾多套之後先會咁

最正係敵對拉打都靚到仆街

十幾個誠哥加十幾塊唔知打緊乜鳩嘅板

知道出年好大機會係屎之後開始吹奏返今年

D HATER有自己一套
我諗你搬返昭和果班黎現代佢地都可以用返類似既POINT屌

攞新嘅base form做final form的確係太特別所以唔係人人表受到
除非佢新嘅base form再強化一次

不過昭和仲勁，一個form打到尾

點會呀 drive exaid都仲係打怪喎

其實係大家出力燈，希望出年可以跌眼鏡

做到咁上下直接吹堆番梘泡加個filter就係

ark zero

Geiz ghost armor.gif

old school

可能佢講緊final boss
drive係golden drive
exaid係chronos
build個boss未暴走變外星人之前都係拉打

新妻英二

唔覺
Zero two靚仔到爆

咁下套啱你啦
可能final form 一係全身都放書
一係全身插劍

其實只係穩穩陣陣,唔關經費事
你舊平成一樣好正常

可能係咁呢

燈光問題定點
皮套好似有少少膠膠地

王之財寶

咁樣好似靚仔啲

個QR code有乜用

係咪街機可以scan

佢身邊果咋人係咩事

another夏韶聲咪怪人BOSS

改左順眼好多

依套已經係用黎出現場既高質版皮套,就咁睇唔差既

基爾獸時空進化嚟

主題曲

大家俾東映+笨大由kugga開始灌輸final form呢樣嘢成20年
無端端玩啲咁嘅嘢唔慣啫

今次講到明02係致敬2號
睇下saber跟唔跟就知用新拉打做final form
係令和新規則定純粹zero one玩一年嘅gimmick

我覺得真FINAL係放左係劇場版既特殊形態,要等到12月了

令和01就將drive+exaid+build炒埋一碟,saber就gaim+exaid+ghost,係我地睇奈左覺得無新意定係東映同b記懶得度橋

唔好諗得咁複雜
佢最終目的其實都係賣玩具

冇新意啦
你見戰隊d主題都成日撞

你指外型？
唔覺saber似gaim

如果講劇情既話講真冷飯炒極都炒唔返好食
01都行左8成劇情，真心比唔上drive/exaid/gaim呢幾套佳作，拎返同kuuga/w，都係差啲，應該都難啲成為經典

其實saber分明就係騎士龍既拉打版

連design都一樣

其實每年出一套 總會有乾塘嘅一日

其實炒埋一碟都正常嘅
始終賣玩具要細路鐘意
好賣就加返嗰個元素落去，再改一下
戰隊成日忍者/恐龍都係因為咁

今次主題係黑社會大佬？

應該只係玩一年既gimmick之後都用番upgrade形式做final
佢今次咁玩係都係為左呼應平成已完, 令和重新開始呢種破舊立新既idea去用02 取代01而唔係用01走落去咁

但今年武肺影響，出唔到街拍
搭廠景又貴，一陣人多又話易傳染
可能啲錢留黎索性CG算
最多每集唔做咁華麗啫

破壞童話
諗起N年前卡通十二守護戰士

有心推劇情既咩景都唔關事既
冇外景拍咪真係集集都喺故仔書入面打
全部cheap雞cg了事

試下要你年年寫50集份量既野(只計TV + 夏季劇場版)，又一定要子供向賣到玩具既，睇下可以寫到幾多主題出黎？

講真
咩類型作品 電影又好特攝又好動畫又好
再好既作品你要揾野彈係一定揾到 但有d人好撚鐘意將d野無限放大

又或者你講親套野唔係好 不過唔算差 就會又有d人話咁都叫好 你有冇睇過邊套邊套神作架
我真係想講屌你老母咁一個人係咪只可以睇神作 其他都唔使睇呀 定而家評價係只有神作糞作 冇中間既?

造型還造型,故事還故事

淨係蝗蟲造型加紅手套令我聯想到二號

騎士紅嗰最終形態可以直接做拉打。

紅手套好似得二號係咁？其實都幾獨特

拿 均真啲講
鎧甲勇士架仔都有份設計造型既
咁所以大個和啦

呢個星期爆到POST

CHOK仔準備定

聖刃

一日推咗差唔多半個post

開定都仲得

應該開定新嗰集定係呢個post(2)

好尷尬呢個位

Zero One 40.5 Saber 特別篇

[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero One 40 , 魔進戰隊 16 (2) Saber情報

1001